仲有冇人記得xanga 100問

好懷念

好嘢，死肥杏冇獎！佢係全世界最肥最賤最樣衰最唔識做戲最乞人憎嘅演員！如果畀咗個女主角獎佢，我一定興到炸！即刻打爛部電視。」

1.咩名: 花生大師^_^
2.幾歲: 15碎xddddddd

拍過幾次拖:怕羞:$唔話你知 xddd

血型：K型/ 好撚型

佢成世人講得最岩係呢段野

咁都仲記得

你而家做緊咩：上緊腥架